唔好再畀馬蹄露同廢佬SOIN咗去，要就今日灣仔被捕手足啊！！！！！！！

※※請必須提供※※
被捕者姓名：
身份證號碼 (如有的話)：
所在警署/被拘捕的地點及時間：
或
所在之醫院及病房資料：
緊急聯絡人資料:

同相片

我會畀星火/612